721 灣仔會展正舉行書展 be water 隨時混入人群

黑警越黎越失控
今日入商場
712入會場?
手持票尾彈出彈入
記住我地最大優勢係靈活性

對住狗唔好捱打
還拖/跑

721見

書展請focus返三中商

推721 post

放心
果日實清左會展做狗屋

會場有最新消息會update大家

三中商必須打倒

書展大家要記得和平，打下書釘好喇

記得要保留票尾

書展真係要和平

推

簡單講 全港超過一半書店隸屬中聯辦
雨革等書籍喺大型連鎖書店係搵唔到

若有書展會場行動 宜周詳計劃
主要提提大家要靈活變通

留力721

記住書展收10點

老實講
一黎我唔覺得會入到會展
二黎如果向會展散仲危險

誠品會唔會擺

大家誤會晒，香港人入書長打書釘係好正常既事

係利用書展散場人群

去書展 一定追撃三中商
抗拒中共赤化

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區

展覽廳 Halls 1E